睇完呢段片, 終於明白到點解美國人見到我地FING美國旗咁感動?

我地香港人當寶, 個邊D左膠當草仲要燒鳩埋佢

其實有美國旗代表緊既係向美國求救
我哋上街就代表我哋自救緊
仲好意思講外國勢力 有外國勢力仲使我哋自己上街
唔通中國救到我哋咩

有無再多d

push

more

推

美國人相信容許燒毀象徵自由的國旗 先係真正自由的體現

當然僅限佢地國內的部份人

真正令美國人不滿的係班左膠見國旗唔敬禮 見國歌就跪地唔唱

香港人最好人人都學唱美國國歌添
根本美國就係自由既象徵

聽到佢講 「香港人同共產主義對抗緊 」帶到少少啟發比我
「No more communism」會唔會係一個對外國簡潔有力嘅文宣方向

始終上世紀全球都經歷過共產主義嘅禍害
依家打住反共產主義嘅旗號會唔會更易connect 到西方國家同前共產國家 例如捷克 匈牙利

提醒外國人21世紀係時候收共產黨皮了

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

第一次認真去學唱美國國歌
好希望有一日有屬於自己國家既國旗國歌，同憲法
Freedom is not free

咁樣樣燒埋俄佬同肥仔金 你真係咁睇得起我地自己

佢都睇到眼濕濕

唉⋯更諷刺既人個個出黎抗爭話自己係香港人 為香港而戰 洗旗仲少過美旗 你話好唔好笑

呢啲就係自由
大家可以抗議 可以爭論
可以唔尊敬國旗

[唉⋯更諷刺既人個個出黎抗爭話自己係香港人 為香港而戰 好鍾意香港 點知港旗仲少過美旗 你話好唔好笑

唔好激嬲中國

因為美國左膠都唔鍾意美國旗同美國價值

d人冇意識舉區旗都冇辦法，抗爭源頭係港獨風潮
班人唔信基本法，舉港旗有咩為？

其實客觀睇，佢係美帝藍絲黎
美國白人覺得自己國家係地球上最偉大，要拯救亞洲可憐人
完全係帝國主義+東方主義嘅極致

不過佢地打鳩中共我唔會反對，係反中共嘅前提下，美帝藍絲都可以connect

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

咁點說服人自己為香港 係為港人身份自豪就舉港旗多

你就錯，香港人對區旗係冇感情
因為支旗冇賦予一種概念

個支係奴隸旗 等到有一日 香港有真正既香港旗 我要去曬18區插旗

條片下面有條comment "Can we do a people swap? Send the blue-haired commies over there and bring the freedom lovers from Hong Kong here."

條片簡直係大美國主義既極致
youtube 啲美國國歌片 全部都搵啲女歌手唱
"'得個好聽" 完全唔浪漫

希望你地令到多啲美國人睇到

係唔好激嬲美國人呀
佢地會好反感架

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

咁啱有風，成個畫面

最後果句： A message to Hong Kong, wish you luck and the American will stand will you

真係好撚戇鳩 人地外國既巴絲搞集會一樣係舉港旗 連日本人都著港旗衫打氣 自己香港人就當港旗係屎

有良知貼冇良知既分別

問題就在於香港人唔覺得支旗代表到香港
隻支那紅見到都唔開胃

枝區旗同舊時龍獅旗 一對比就高下立見

我都諗唔到點解港旗唔係主流
之前有外國人建議我地拎返支港旗抗爭拎返象徵意義 但都係冇人做
沒法 97之後香港已不再是香港

區旗=垃圾

816 818拎多啲美國旗

舉港旗某程度上等於你支持中國

唱美國國歌 最易make noise!!!!

同美國愛國主義者 香港唔同 枝flag完全代表唔到香港人

咪係
如果舉藍色港英嗰支香港旗就好

香港人就係亞洲可憐人

香港其實比起好多美國佬，更渴望美國嘅自由同民主！

如果加州想獨立，不如試下建議將香港同加州換個位置吧

美國香港州

中國加利福尼亞特別行政區

No more communist 即係港獨了
其實中央眼中 一國兩制 自治 都係獨立梗

點樣都要 fing 吓美國旗先

又左膠前左膠後
人地出咗幾多聲

不如你話我知
紅色嗰支抽氣扇旗點樣代表香港
唔係你話佢係香港旗，啲人就自動對佢產生認同
97後香港人對呢支旗完全無歸屬感
呢支旗根本係bullshit

要講身分認同，港英旗贏佢一萬倍
東方之珠既美譽
所有港英既徳政
第一個奧運金牌
完勝

我都聽左不下十次，好多謝識唱果位巴打 好好聽

根本燒下國旗喺民主國家就好平常

係呢啲極權戇鳩國家，乜撚嘢中國同香港先覺得好大件事

未經歷過港英

我都要背番下anthem 歌詞

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

818
823 全城人鏈

肥仔金事實上屌柒香港示威
肥仔金自己燒埋嚟先

型到痴線

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

咁睇似乎美國旗係引到美國人關注!!

你今時今日可以讀到中六
有得住公屋
有社區中心，體育館比你打波
全部都係港英留低既野

紅色嗰支垃圾旗，只係見證住97之後
俾共產黨摧殘之後既香港

黑白洋紫荊旗呢？

加埋唱歌
位巴打唱得幾好聽，又認真

原來會咁

支那：侮辱國旗挑戰一國兩制底線

俄狗同北韓一早表左態撐中共

老老實實，中國共產黨好似行緊極權主義多d，共產主義講嘅係一個理想嘅世界

如果聽日做到萬人同唱美國國歌 應該好撚震撼 又可以洗哂國際頭條

your name + commaendt

果枝係代表而家香港開凋謝

問題係冇左英國，衣家香港對佢地來係山長水遠! 點樣令佢地幫手，
我就諗唔到了!

我學左成晚 都唱得唔好 幾難記

紅色區旗 = 港共 = 中共政權

如果舉黑港旗都有象徵意義
就係代表反抗現時既政府

你舉旗都睇下代表咩
我地爭取民主自由
而區旗冇一樣嘢係代表到我地

尋日twttier 先有人留言講同一樣野
佢地係好驚訝我地揮美國國旗但佢地果邊係燒美國國旗
人民有民主有自由有獨立思考既分別
應當守護既唔係死物，唔係國旗

學定

無錯 係咪好多人都唔知 區旗上面啲嘢係代表咩意思

香港建國後我地就便藍絲

另外god save the queen 呢

Lafayette: 美國人要法國救

勁撚多美國電視講緊呢件事

枝區旗有幾粒星，用紅色代表香港同支那係一家親
揮區旗咁我哋反中國做乜

代表自由公義既野 我會去支持

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

同意，呢枝區旗令我感到恥辱

英國就收皮啦

點解大部分國家國歌都好聽
但整係中國嗰首.....

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

其實真係冇乜選擇

🇺🇸
只係價值觀上既認同 但代表唔到香港

🇭🇰
唔洗講

🇵🇳
可以代表反抗港共政權 但又係殖民地象徵
而家香港做緊既野本身就係反殖民
再者舉前殖民地旗 就好似反清復明
但真心香港人呢刻要既野其實唔係呢樣

如果講呢刻 我覺得只有黑色洋紫荊（流血版）代表到時代革命

對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

一齊去維城士多買美國旗
學唱美國國歌，得美國先可以lead the world to fight China

文法唔同近代果d
記得最後兩句就夠
THE LAND OF THE FREE

區旗是一面中間配有五顆星的動態紫荊花圖案的紅旗。紅旗代表祖國，紫荊花代表香港，寓意香港是中國不可分離的部分，在祖國的懷抱中興旺發達。花蕊上的五顆星象著着香港同胞心中熱愛祖國，紅、白兩色體現了「一國兩制」的精神。

by wiki

自己諗下舉黎做乜

同意 但你要明白 我相信英國唔少人都仲有大英帝國既美夢
仲有新個首相仲吹到 要再做 世界最偉大國家

總之connect 晒美英 有so

藍絲門檻好高，要全家移ed民外國，再在香港零票當選。
不要把自己看得那麼低

係 我覺得啲人係咪冇睇過區旗代表咩
明明我地爭取自由民主

舉把黃傘仲好啦

一樣 我有時會無聊再聽下 係真係聽到巴打追求民主自由既心情

佢知道我地好似1776年嘅美國人咁為自由抗爭 正正代表星條旗嘅精神 先會咁感動
如果藍絲見到有外國人舉五星旗抗議 應該只會識講我地祖國強大 連外國人都要揸五星旗呢啲廢話

唱完美國再唱英國都ok
不過宜家美》英

818

宜家日日播緊 希望快d識唱

不足鬼 818 721 811

唱個首咩歌黎?有無中文歌詞??咁之後發夢大家集體唱美國歌同揮美國旗可能奏效

英國背後個意思冇美國咁強
美國係代表自由 對抗極權 同香港人好有共嗚

Battle Hymn of the Republic 仲有 The Stars and Stripes Forever 都好正

Hurrah for the flag of the free!
May it wave as our standard forever,
The gem of the land and the sea,
The banner of the right.
Let despots remember the day
When our fathers with mighty endeavor
Proclaimed as they marched to the fray
That by their might and by their right
It waves forever.

Hurrah for the flag of the free.
May it wave as our standard forever
The gem of the land and the sea,
The banner of the right.
Let despots remember the day
When our fathers with mighty endeavor
Proclaimed as they marched to the fray,
That by their might and by their right
It waves forever.

“Star Spangled Banner”，美國國歌

聽佢唱會聽到喊
個種由心裡唱出黎嘅感覺

唔通好似大陸維權遊行舉「習大大救救我」banner咩

係
不過好多人都仲俾以前啲 共產=邪悪 文宣影響緊
唔會分返開嚟睇

有個係美國既friend send左呢篇article俾我

睇黎唔少local都有留意

果位巴打唱得好有feel
好似真係係絕望深淵求美國拯救

有支藍白旗， 左上有細洋紫荊， 又靚又有代表性
好想對住真正既港旗唱歌

兩樣都唱哂

We want the second amendment

絕望深淵求美國拯救

wish one day Hong Kong would be become “the land of the free and the home of the brave”

你係咪搞笑

支區旗紅底, 同共産革命颜色一樣
好難叫香港人真心擁護

咁美國的確係國力最強 佢地有呢種自豪感都好正常既
又唔係好似支那咁日撚日淨係識打飛機
聽到佢講They deserve freedom
又開心又灰希望美帝快d出手

佢講咩

no chinese communism 會唔會好啲
中國特色社會主義先係on撚9

巴打唱到好似係絕望深淵求美國拯救

真係聽到眼濕

People from Hong Kong are screaming for America's help by waving our flag and singing our national anthem why don't our government offer to buy Hong Kong from China
唔知輿論係咪一面倒 定係我selective bias

好似唔錯

集會唱唔同國歌

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

用歌聲去唱, 一定有用好多!

結論：將美國旗與民主自由畫上等號會感動美國人

認同
藍絲其實本身都唔係形容愛國者, 而家盲撐警察政府個啲無腦文盲
反而愛中國個班係叫大中華膠/紅底

如果香港光復之後成為我哋理想嘅國家, 咁愛國呢個行為本身就唔係負面野

好多鄰國民眾甚至左膠認為舉美國旗就係揚言搞港獨 舉美國旗係為左制裁共產黨，邊個咁得閒搞你哋十四億人

真心唔錯
外國媒體又容易理解
一國兩際本身區分左資本同共產2套原則
正正show到共產開始吞嚥緊資本主義既自由

個黑夜背景加風聲 整個畫面真係好淒美
唯一少少瑕疵係And the 有人入早咗

黑港旗我覺得ok

燒國旗 唔唱國歌 係個人嘅選擇 個人嘅自由
應該諗下發生背後嘅原因 點解會發生
而唔係要強逼人服從 ，接受
甚至指責唔服從嘅人 呢D低智商行為

講過好多次，喱一場要定性為自由世界對抗極權既前哨戰，係某d人眼中即係資本vs共產

基本上每個國家既人對自己個國家都好自豪好有歸屬感發夢夢見個日深水埗遊行有幾個揮美國國旗既人係到唱美國國歌 有美國人即刻和應不過香港人就唔會和應唱中國國歌囉好多人連點唱都唔識 因為我地係香港人NOT支那

無知一問其實d美國旗同港英旗係喺邊度買？
仲要咁大塊
定係自己整？

最衰香港冇歌可以連結到民族情緒

我都想整枝國民黨旗玩下感召支那反共勢力

未識唱嘅快d loop吓練吓
真係好好聽

The land of the free
The home of the brave
No more communism

唔好再提啦公屋又無得比香港人住打波又比人炒起曬D場，97後既細佬仔唔知好正常

之後應該會有更多人拎美國旗同美國國歌
文宣最好盡快趁機配合 同外國做返少少解釋 點解會有咁多示威者高舉美國國而唔係港旗港旗哩個現象
事實上我地冇一枝能夠象徵我地自己既旗 所有野都係北京強加俾我地 甚至連個政府以及特首
所以只好借能夠象徵自由既美國國旗黎用 (事實上佢地好受落)

國旗格式有規限，錯佐會俾人屌

之後應該會有更多人拎美國國旗同唱美國國歌
文宣最好盡快趁機配合 同外國做返少少解釋 點解會有咁多示威者高舉美國國旗而唔係港旗哩個現象
事實上我地冇一枝能夠象徵我地自己既旗 所有野都係北京強加俾我地 甚至連個政府以及特首
所以只好借能夠象徵自由既美國國旗黎用 (事實上佢地好受落)

totalitarianism 2019年啦大佬

咁你地係喺邊度買到返嚟？

係自由世界唔做藍絲,唔愛國先有問題

邊個唸到舉美國旗先？估唔到個回嚮咁大

同感
背後代表嘅精神 歷史洪流入面為擁抱自由作出的犠牲

見有人去amazon買，我都唔知香港邊度有

推

擁抱自由